[行動]連儂/文宣十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(3)

個人感想 係時候趁依個時間令連儂牆開花啦

(新post再開)
文宣好重要, 光復連儂牆唔能夠再拖, 相信已經唔使再討論
冇識到街坊組隊, 又怕渣住支噴膠或砌牆期間俾狗咬, 或睇住藍絲或清潔工日日夜夜掃牆而束手無策. 可以點?
一於去買一疊A4 size label周圍貼! 文宣都可以遍地開花, 等政府同藍絲都清唔晒!

低風險 低門檻 低成本
唔使再因為冇膽玩噴膠 怕俾人報串而做唔到文宣

貼紙師教學
I 準備貼紙 (買貼紙, PowerPoint 砌圖, 其他基本事項)
II 貼貼紙 (安全事項, 可以貼邊度)
III 心得方享 (慳墨方法, 文宣來源, 貼紙size)
IV 懶人包 (見置頂回覆) (大量現成圖, 俾大家即download 即print 即貼!)

I 準備貼紙
一般文具舖都有! 預100蚊100張

(舊圖, 我已經買到第4盒100張裝嘅A4 size label紙.)
(唔建議大家買底紙鎅咗一刀嘅, 係撕出嚟貼嗰陣會由1個動作變成兩個動作, 仲要晒幾秒去搵條線 反而唔方便 不過 最緊要係自己習慣)
呢個方法比連儂牆 風險低咗好多 缺點係:
1 容易俾藍絲撕
2 資訊量低
3 冇連儂牆咁搶眼
睇開啲, 係會俾藍絲撕得好快. 你又承受唔到用噴膠砌連儂牆嘅風險嘛, 印多啲囉
雖然係咁, 但正如遊行與勇武並行, 可以令最多人盡可能投入抗爭
貼紙同連儂牆並行, 都可以令最多嘅人參與文宣工作. 唔使組隊, 又唔使噴膠, 一疊label就可以參加, 參與門檻好低

成頁嘅文宣可能要多幾秒先貼到, 亦冇咁易收埋係衫袋, 但勝在夠搶眼易睇.
半頁紙嘅文宣就方便放係衫袋或手袋. 香港有唔少比較幼嘅柱 (燈柱 or巴士站), 半頁或1/4頁嘅文宣就大派用場 但要避免太多字.
路過睇清楚冇狗冇CCTV就可以貼! 再唔係, 就係四周無人先貼,
同埋貼一張就好走. 單拖嘅話就真係唔好戀戰, 最多貼兩張就好走.
唔使貼埋一堆! 亦都唔使貼太多! 因為呢個方法本身就係for低風險嘅人士.
打橫打直都OK: (第IV part 會有大量範例供參考或下載)
打橫:

打直: (由中間打直分開) 可以係兩邊二加二, 亦可以係兩邊3+3, 更詳細指引及範例可以去Part III & IV

再細張嘅話, 例如係得1/8頁, 甚至更細, 你預只能夠放口號落去. 例如係咁:

因為size真係太細. 否則, 本身就已經難睇, 你print一張普通紙再用A4 size label紙影印就好難睇到啲細字. 同埋, 咁就最好有裁紙機
用PowerPoint砌圖 教學:

設計=>投影片大小=>自訂投影片大小

揀A4 size, 同埋你想打橫定打直

想整半頁嘅文宣, 同埋再方便啲, 可以揀: 檢視=>輔助線

亦可以用網友提供, 上網下載嘅template:
Label紙模版 (包括A4紙同其他Label紙)

II 貼貼紙
一次出街唔使帶太多, 十張半頁嘅文宣都好足夠, 帶太多, 貼唔晒都冇意思
愈多人做, 每個人要貼嘅就愈少. 可以早10分鐘返工, 或者收工早兩三個站落車, 邊行邊貼

可以係去任何地方貼! 如果有人手多多, 貼響電箱, 燈柱, 巴士站, 垃圾筒就慘, 食環無得用高壓水槍噴，一定要人手清. 貼咗落方型柱或圓柱, 表面可能本身就有太多塵或啲油都剝落緊. 想痴實啲, 可以試吓貼完, 用力捽佢兩捽, 或捽吓四條邊(如果情況許可)

如果係貼巴士椅背同黨鐵, 就要注意四周&巴士&黨鐵CCTV死角位, 最好係貼完就轉位坐

一開始可以大範圍, 每個細點都貼一兩張; 如果有啲地方嘅文宣成功生存, 或只係俾撕紙狗扔落地下. 咁你就好有可能已經成功搵到附近清潔公司合約冇cover到嘅地方. 咁你以後就可以係嗰啲地方貼. 但記住要評估咗風險先做, 同埋切忌係一個地方留太耐

之後可以搵個時候去貼過嘅地方望吓. 因為相信手足唔可能貼太多, 要避免貼係一啲俾清潔工或藍絲日日清嘅地方. 遍地開花! 政府同藍絲係唔可能cover 香港每一寸地方!

如果安全情況和時間許可, 可以睇埋係邊個撕
藍絲: 佢哋睇唔過眼 可以考慮升級用噴膠; 如果堅持用label, 可以避免貼樓梯, 試吓貼高位或直頭be water轉場. 要評估咗風險先好做
清潔工: be water轉場, 因為咁樣好可能係因為清潔公司簽咗contract要負責清, 基本上呢個方法係難以匹敵, 畢竟人哋有成間公司嘅資源

記住! 唔好固定貼一個地方, be water, 睇啱時機先好貼, 唔好係一個點留太耐!
大家千祈唔好貼得太近自己屋企: 例如係自己住嗰棟樓要密碼先入到嘅範圍或自己住嗰層, 因為咁係變相話俾狗知, 貼紙嘅主人住邊!!!! 咁樣同請狗上門冇分別!!!!

III 心得方享
Printer 問題: 如果情況許可, 可以係屋企用普通紙印好. 再返公司用A4 label彩色影印. 咁就可以慳墨, 又唔怕俾公司check 到自己print咗啲乜

文宣來源:
反送中運動文宣圖集:
Facebook page 文宣公海:
Facebook page 文宣公海2:
lihkg各個post

Page size: 成頁嘅文宣搶眼啲, 同埋易啲吸引到老人家
個人認為半頁或1/4頁都好適合, 可以放返多字, 增強資料性, 但避免太長篇大論. 亦容易收係衫袋手袋. 我prefer打直, 因為係靈活啲, 但最緊要方便自己. 砌圖嗰陣唔好太近邊, 否則print嗰陣會cut走一忽
唔少淺黃或中立有好多嘢都係唔知㗎! 要俾多啲資訊佢哋!
打直得
1

2

打橫又得

亦可以打直, 再分左右兩邊, 咁樣雖然字要放少啲, 但勝在fit晒啲巴士站, 或再細啲嘅柱. 仲可以一次貼兩張tim! 至於上下兩張係咪必要有關係就隨你啦!
1

2 遊行資訊夾日程表

IV 懶人包 (見置頂回覆) (大量現成圖, 俾大家即download 即print 即貼!)

明白大家都會驚, 所以如果你見到人貼, 可以自己都係衫袋度拎一張出嚟貼, 為對方打打氣.
啲師奶係會影低佢哋覺得靚或有創意嘅文宣互相share㗎! 所以唔好睇小你張貼紙呀!
所以大家一齊去買label紙貼啦! 去幫吓貼文宣嘅手足啦!

舊post
解決目前文宣困局 <- 可以唔使睇,因為下面會再loop多次.
唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆<- 如果你想知點解唔可以靠泛民區議員做連儂牆,可以入去望吓.

原POST,加部份修改

[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)

#連濃牆

依家潮流興貼交通工具

希望大家可以跟上潮流

tui tui tui

推

香城online連隴牆攻略

撕吖拿

推呀～正

連儂

行動post

行動post 推啊

武漢文宣要人

推呀喂

文文文宣宣宣

我每日都貼的 你呢

開朵靚花

貼交通工具＝流動連儂牆
出手啦手足

貼呀貼

up

正呀喂

推上熱門

我要熱門

全港連儂

保護自己,保護家人

死柒婆

push

去迎賓館探lo

推呀!!!!有用post

踢爆柒婆大話

雙普選簽署 差小小
幫幫手 Ｔｈａｎｋ Ｙｏｕ

你地簽佐味

簽簽簽

twitter任

tvb任

９８３６０
差小小

簽咗

已完成

美國Kongten PrintCube口袋手握彩色打印機 HK$398！
請即按連結看相關詳情：

瘋狂印

未做

上呀行動post

等陣做

wa,正wor

部野睇落好撚勁

如果真係咁勁 買來印都得

會唔會又話係藏有工具可作非法用途?.....死黑警

好似好犀利

與狗攬炒

立法會議員:口罩蒸完可重用

笑撚死

洗下咪得lo

反轉戴又得

唔掛得以前會比老鼠成屌

推呀呀呀呀

其實幾貴，大家就住

全港最大嘅連儂Online上線喇！

油應該難洗甩
如果容易洗甩個價又感覺唔值

香城Online 之 連隴Online

和你推

和你推,十八區

我要上熱門

行動呀

推推推

一講正經野就好難上熱門

呢個唔肯定，大家再研究下

有肺炎都要繼續抗爭

冇 錯

真 啲新聞post奇想post個個上曬熱門

一齊做

唔撚玩標題黨
就上唔到熱門
連登仔們

一講"行動"就上唔到, 要靠標題黨

大家一齊做

最憎飛機post

幫手推

認真每人係屋企周圍貼
班藍Ｃ已經唔可以大清

每人盡少少力
每日１０張８張真係唔難

交通工具貼就重好
咁多人流 無咩人敢撕

正經ＰＯＳＴ好撚難上

Ｄ Ｆｒｉｅｎｄ 有連登都叫人幫手推下啊喂

連登仔

陪我推

睇來洗到１５０要轉標題再推過

就150 上唔上到熱門呢

難了

148

yeah

150了

轉呀轉

睇來都要開新POST
我HI

推樓主好波 大家都要貼

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真.雙普選

推
連儂牆好重要

仲有和你廁
冇cctv 零風險
等廢老一路滴尿一路反思